% ===========================================================
% Vorlage für den Praktikumsbericht
% Erstellt von: Daniel Tatzel
% Datum: 21.08.2014
% ===========================================================

\documentclass[a4paper,12pt,bibliography=totoc,listof=totoc,abstract=on]{scrreprt}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[UKenglish]{babel}
\usepackage{lipsum}
\linespread{1}
\author{Bernd Krupinski}
\title{System Designer - Bachelor Thesis}

% ===========================================================
% Korrekturrand von jeweils 3 cm links und rechts
% ===========================================================

\usepackage{geometry}
\geometry{a4paper,top=15mm,left=20mm,right=20mm,bottom=20mm}

% ===========================================================
% Optionale Pakete und Einstellungen
% ===========================================================

% \usepackage{scrhack}    % Sollte mit listings zusammen aktiviert werden
\usepackage{listings}   % Für Code-Beispiele
% \usepackage{multicol}   % Mehrspaltige Aufzählungen
 \usepackage{amssymb}    % Mathematische Symbole
 \usepackage{amsmath}    % Mathematisch Formeln
% \usepackage{textcomp}   % Weitere Symbole
% \usepackage{ifsym}      % Weitere Symbole
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{lipsum}  % generates filler text
\usepackage{url}          
\usepackage{pgfplots}
\usepackage{float}
% \setcounter{tocdepth}{3}   % Tiefe der Überschriften die ins Inhaltsverzeichnis sollen
 \renewcommand{\baselinestretch}{1}\normalsize   % Zeilenabstand ändern, falls gewollt
\newcommand{\highlight}{\textbf}   % Zum hervorheben wichtiger Punkte \highlight{} (default: Fett) benutzen (Bei Änderungen nur hier und nicht im ganzen Dokument)

% for c# code examples
%\setmonofont{Consolas} %to be used with XeLaTeX or LuaLaTeX
\definecolor{bluekeywords}{rgb}{0,0,1}
\definecolor{greencomments}{rgb}{0,0.5,0}
\definecolor{redstrings}{rgb}{0.64,0.08,0.08}
\definecolor{xmlcomments}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
\definecolor{types}{rgb}{0.17,0.57,0.68}

\usepackage{listings}
\lstset{language=[Sharp]C,
	captionpos=b,
	numbers=left, %Nummerierung
	numberstyle=\tiny, % kleine Zeilennummern
	frame=lines, % Oberhalb und unterhalb des Listings ist eine Linie
	showspaces=false,
	showtabs=false,
	breaklines=true,
	showstringspaces=false,
	breakatwhitespace=true,
	escapeinside={(*@}{@*)},
	commentstyle=\color{greencomments},
	morekeywords={partial, var, value, get, set},
	keywordstyle=\color{bluekeywords},
	stringstyle=\color{redstrings},
	basicstyle=\ttfamily\small,
}

\setlength{\parindent}{0pt} %avoid automatic indents

% ===========================================================
% Einfügen von PDF's und Bildern
% ===========================================================

\usepackage{ifpdf}


\usepackage{pdfpages}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{wasysym}


% ===========================================================

% Muss in Alphabetischer Reihenfolge sein
% ===========================================================

% \usepackage[style=alphabetic,backend=biber, sorting=nyt,natbib=true]{biblatex} % Alternative Zitierung mit [x]
%\usepackage[citestyle=alphabetic-verb,bibstyle=alphabetic,backend=biber, sorting=nyt,natbib=true]{biblatex} % Ähnlich Harvard-Citation style mit \autocite (übernommen aus "Hinweise zum Praktikumsbericht")
\usepackage[
backend=bibtex,
style=alphabetic,
sorting=ynt
]{biblatex}
\bibliography{Bibliography}
\addbibresource{Bibliography.bib}

% ===========================================================
% Für Abkürzungen und Abkürzungsverzeichnis
% ===========================================================

\usepackage[printonlyused]{acronym}

% ===========================================================
% Inhaltsverzeichns
% ===========================================================

\usepackage[colorlinks=true,linkcolor=black,citecolor=violet]{hyperref}
\usepackage[all]{hypcap}

% ===========================================================
% Dokument Anfang
% ===========================================================

\begin{document}

% ===========================================================
% Abstand zwischen Literatureinträgen (muss hier stehen)
% ===========================================================

\setlength{\bibitemsep}{12pt} 

%  \nocite{}

\input{content/cover}


\tableofcontents

\listoffigures

\input{content/acronym}
\input{content/intro}
\input{content/machineLearning}
\input{content/shapeRecognition}
\input{content/documentation}
\input{content/toolsetImplementation}
\input{content/outro}


\printbibliography

\end{document}
